[This is how heartbreak feels] 利物浦季後轉會討論區3

有冇最新決賽版心碎圖

lm

可憐model果d
不如可憐下球迷
等左十年真金白銀飛去烏克蘭
俾你d咁既野我睇

model.gif

YNWA

希望各位手足哭完喪之後要振作

唔講k1 個兩球
人地後備渣住bale asensio呢d
我地後備已經係拉子 can再落就木燒
成季無傷無痛都還好
最後傷哂ox salah無得踢

FSG可唔可做好少少
隊波要買既唔係到依加先知啦

成季冇傷冇痛 拉子就必然正選啦
又有靈性又有創造力又跑得 又咁靚仔

唔賣點買

有拉子已經係不幸中嘅大幸
冇埋拉子就要出so撚Gay

肯的話一早做左啦

拎兩億出黎先啦，負支出

不了，唔想見到件撚樣

拉子出返來真slk之流
以佢年紀來睇我覺得返唔到去

等緊新圖

黎緊暑假net spend過一億我印件卡列斯決賽版

我唔明個Bench咁既情況下仲可以有人屌高普無plan b
唔換人
換邊個落場？
屌摩？SLK？
係咪換走明爐？文尼？

唔會怪model
本身未夠班踢決賽佢都唔想
怪就怪klopp/fsg 買佢返黎搞到佢出醜
人地本身踢中遊班好地地
依家被人千夫所指 雙輸

其實今場都唔少鏡頭影住利撚眼腫眼紅 就係冇人整gif
沙拿換出果陣個看台
老豆um住個仔對眼

真係原諒唔落model

龍門 左閘 翼 中場 買咩人好

當初直頭買件一線返黎用，高普又想造星，成日想買德甲貨

根本無得變
人地都勝利十一人
我地係勝利六七人咋

卡膠為佢好真係要返德國，柒到咁真係前無古人，無可能再係利踢落去

agger

我都贊成唔換
Model已經派左膠
咁高壓仲換新仔出黎
盞死多幾個

貝查特

咁樣都唔怪model

D人成日以為換人一定會好左

高普平時已經係撐k1個類黎
尋日都what can I say

最衰都係高普 隊波16强料比佢拎來打決賽
依家比幾億人笑啦

聖人都冇降班 可能會貴啲
留意返啲降班隊好似合理啲

關乜鳩唔夠班事
第一球學界都唔會咁輸啦

不過中遊都未必咁柒 第一球簡直

睇球皇片已經下下接唔實，之後黎到狂派膠，正常球隊早就棄用，點會有今日

YNWA, 一日係利記球員都支持佢踢番好波，但佢唔走我估所有人都忘記唔到呢場既傷痛

買法比安司機

唔換既話之後我諗得兩個極端結果
佢琴晚拎波已經比人噓

馬後炮咁講，沙拿傷出應該換屌摩出黎打翻左平衡翻雙翼

fsg : 咁既人腳都入決賽仲買乜鳩？買遊艇好過啦

皇定利噓其實

但老實 廢中個種踢法 其實好岩打歐聯打強隊

又係降班隊買人
用屌摩算9數啦
橫定都jelly正選
買到個龍+6號+費基亞已經要還神

今日輸波輸到冇晒幽默感 就算見到玩膠都會好認真

屌奶星jelly仔本身踢降班料咪又好地地 係咪又怪fsg買佢返黎先
自己識諗會上進架嘛 唔夠班都算 咁大粒膠派出黎
唉已經唔想講 本身嬲完 但係見到班球迷個個豬頭咁 又開始燥燥地

唔好加重robertson放守壓力喇

買三個人 要分開三個轉會黎買

fsg根本冇雄心，佢地心諗最好執多幾件古仔咁既潛力貨，年年抽彩票，練完就高價賣，洗少少錢保住個前6，越黎越似阿仙奴咁

最弊冇運

佢心態不嬲有問題嫁啦

心理質素咪又係實力嘅一部分

出屌摩打翼呢個都市傳說係咪會講到佢退休

啫喱仔真係好撚勁
尋日追返我朗個球單刀好撚熱血

有無人同我一樣咁諗，琴晚replace 沙拿ge係屌摩，後備放ings而唔係放so基會比較好？

唔算冇運啦今季
好幾球offside都判左我地

今年好彩抽中沙拿，之後又唔知想抽乜，如果唔係買到沙拿無法想像今年會點

買拉素savic fm買咗佢 好撚勁

點撚樣唔怪model
作為一個受薪既球員
咁既失誤根本唔會有藉口

尋晚隊波無怯場 好叻仔

有無人睇到呢球，一野肶落卡度

唔會對屌摩有任何幻想

真係好正，完全係傳統利記球員既感覺，低調加熱血

下年印佢

琴晚球證已經幫哂手啦
C朗果球平時一定唔會吹offside

比拉莫斯咁撚樣打走件皇牌
可以點
大家有眼見沙拿傷出前後個勢點變

出面仲可以有人覺得佢無問題
吹到沙拿自己攞黎個下好野
完美演繹blame the victim
Logic同著得少布預左比人強姦近似

連登低質開
估唔到同Model一樣
可以無下限

文尼最叻仔，d心理質素強到，落後個時自己一個爆人全隊

正常判都叫幫我地，咁佢真係突左出黎

今季歐聯offside全部都對我地有利咁滯

正常吹Offside姐

Savic好似80m

琴晚打返右邊真係世界級

兩次offside都唔吹真係...

幾時先換龍門教練

個球中柱真係好可惜

講得好

可能我自己成日做野盡咗力都俾腦細屌 ，有啲共鳴卦

支持佢轉會，但唔會鬧佢

你同公海等抽水個班講道理有咩用

原來而家打蝗唔黑尻你已經係幫哂手
長智識了

唔止佢一個 個個都迫搶得好勁
今季第一次見到踢得咁有火

巴神係屌卡都留言 stay strong

個人唔夠低劣都做唔到蝗迷架啦

4強出局 傷d定輸決賽傷d

其實除撚咗一號個含家產，個個都踢得好好
連本身驚比牙朗屌打既taa都發揮得幾好

佢追返就係，但未1-1前真係得佢一個仲係火力全開 ，其他人都頹曬

回家吧

都唔撚係利迷開既 講真有d

拉狗陰濕唔係第一日嘅事啦

可能要好似熱咁打mma至收到個拉膠皮

心情仲未平復到

可能要睇world cup 西班牙拉膠做罪人條氣至順到

習慣下就好了

我諗佢意思唔係咁
姐係琴晚咁marginal既case
球證都判得岩 唔算冇運
加對曼城我地都有2球marginal case得益

睇住卡下半季搶返正選之後不斷進步
直到宜家一下子跌落谷底
其實真係好灰 覺得好絕望
現階段可能真係唔再適合做利既正選
但真心希望佢可以捱過呢關 快啲企返起身

佢應該知今場個重要性
尤其是沙拿傷左之後
加上個兩球唔係佢能力問題
而係佢選擇左最撚高風險既做法

乜唔係嫁咩

以前試過啦 其他隊根本唔會怕屌摩，會繼續壓上去

太多傷兵
沙拿成季機乎無傷過 比拉膠摔一摔又甩臼
隊波真係太少經驗對賤種呢d波

好左唔代表真係好

Agree 呢個問題已經講到口臭

佢地以前踢過鏝frd底咋掛 關利閪事咩
屌不過巴神又留左個抽水咁樣既cm 好難捉摸

起碼有隻快馬多d反擊威脅

打死一個文尼真係我老母都識守
f9下半場又隱形

who黎

完全演繹左點樣一個就將成隊一整季既努力抹剎左

唔係想話BLAME 某一位球員...但事實擺出黎就係咁

要成億都知冇可能

邊到抽水

根本呢場已經算冇咩mma同做戲，如果踢到好似疤鍠大戰咁陰濕，利晨早傷出幾個

對呢d仆街隊要好似so9咁醒先踢得掂

屌卡喎
邊忽鏝？？？

屌卡踢過鏝咖

有丁兔

原來剩計歐聯 FSG 已經袋左70m

算啦，真係唔怪得邊個，只係覺得心都痛撚埋

戰術下咁踢係岩 但我覺得後段先換會好d
後尾都係直接Long 波踢上去執第2點
有個有速度點都好d

傷咗沙拿之後 利班球員都開始下下落腳 訓都盡躝波 真係好少見

之前係唔係話皇放bale
bid 佢啦屌

希望沙拿踢到世界盃

柒左sor

呢隻雜種黎
Block左佢啦

尋日mon阿狗po話想買佢

傷左沙拿到半場完同半場後出番黎好明顯有唔同

人地深度夠先養得起佢
我地邊有深度養多個文員for踢一場決賽

石內卜 返黎啦
下年齊人爭英超啦

好希望下年有飛機盃捧下

降班隊入面總會有人廢有人勁

鬼叫你眼光唔好買個廢嘅

屌啦，龍門教練都係死証
唔係話要全部怪曬Model
龍門教練教撚到d球員手法有問題
當然 我唔知係米同model比個教練咁教定
佢地兩個本身都係呢套手法救波
但個龍門教練黎到而家
都冇一個龍可以正正常常咁發揮

要屌既人我覺得唔係廢中，今季激活曬成隊波，連final除左model外 個個都踢到超水準

要負起個責任第一人一定係 FSG
屌你老母netspend呢幾年英超尾3，4
條板凳搵是但一隊5大聯賽歐聯隊都勁過垃圾利

第2，3，龍教練同卡膠

其實頂得住半場真係有得踢
奈何....

點解大家對屌摩仲存有幻想

佢D配合都好麻
就算打翼, 佢成日走入中間
唔太多打overlap拉空個闊度
入左中間佢又死左腳

其實隊波真係有實力 沙拿未傷出之前同鍠打話5 5波 OR 佔上風應該冇咩人反對
之前嬴鏝 羅馬 有波全歐聯最多

希望球員比小小耐性 唔好又嗌走... 比多2季啦 會有冠軍嫁

另外...快D再補強啦仆街FSG

因為個bench真係冇人
唯一臨尾係靠d 速度second波博下

冇左沙拿都係5050
唔計model派膠, 都係1-1

個post話eyes on the prize
踢完之後mia khalifa 留左個cm係我id隻眼個emoji

之後巴神又有樣學樣 tag mia 留左兩個一樣既emoji

不過岩岩睇返個post 好似自己知衰del左了

英超轉播費又億幾

好心垃圾就放棄啦
我利E+係庇護工場呀?
早排同D FD出黎食飯先講笑問有冇隊夠貼仲用屌摩打正選,我利夠膽

你簽個2萬五週薪嘅人咪俾番咁嘅質素你

model得2萬5

又講多次
快d block撚左隻630
條友上面都已經開始瘋狂引戰

拎兩億出黎先講啦 講到口臭

一億都難，仲諗兩億

點解仲有人未block 630條on9

唔拎咪咁囉 好現實 又行阿仙奴條路

用d長期證明自己唔夠班既球員
搏佢有好表現
只有中游波會咁諗野
要搞重建 呢d諗法死鳩硬

Fsg心諗 咁咪咁囉
而家投資少回報大 不知幾爽

仲未計賣周邊 賣波衫 仲有d潛在收益

無可否認，今季係呢十年裏面賺最多一年
英超sponsor而家多過以前幾年好多
再加埋歐聯入埋決賽
波衫賣得曬
英超亞洲杯又汁唔小

你老母FSG再唔比到Netspend 最小100M買人都唔洗旨意嬴冠軍
連妓收水都會有50M用

個腦有問題 冇得救
踢下中遊咪幾好

連d中遊波支出都多過我地

其實應該趁 阿 車 重建 增兵打多幾年好波

前面果三叉年紀已經唔細

vvd 1 on 1 ko c朗同 jelly 訓到盡block c 朗好好J

Net spend 兩億就差唔多

而家講緊入到去歐洲決賽

3:1

沙拿先廿五咋喎

結果係輸左

so wt, 季初期望係出到小組賽 加前四

曼城都係咁 一次洗幾季既錢買人長遠用，你老母fsg擠牙膏咁

妓改左有70m 啲球迷都屌曬鬼，我地兩季加埋都未有70m洗下

仆街 周街d鍠狗著住狗皮走曬出黎

個隻630雜種狗好心就block鳩左佢啦
成日都有人quote佢 睇到眼都突

著karius出街先係真英雄

龍門波衫順便做埋減價散貨啦

如果唔拆骨最少夠玩 三四年

完全封鎖

感覺好似買完shane long再屌人入唔到波咁
karius本身實力廢有乜好屌
明明係猁成日買啲唔夠班既球員

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

岩岩先買完 兩個貴價前鋒 70m買一兩個位夠啦

照計都係踢多一兩年就走
臨30歲前點都想拎下錦標

明仔岩岩續左約.. 沙拿第一年
文尼果時黎係幾多年約?

吹到德甲第二, 僅次紐亞

當佢四年都仲有兩年

今季件黑色龍門其實好型

有圖有真相

數據勁過紐亞

拉狗表示：可以抖抖氣🐶

拉膠擺明係專登扯尻沙拿落地

過多排 人只會記得邊隊拎冠 點拎who fucking care

We go again. Exactly the same

賣古 歐聯 贊助商業收入 周邊商品 門票 轉播 呢幾年又冇大洗錢 拎兩億係基本

唔好用狗黎形容佢
狗可愛咁多

Fsg會同你講Vvd and keita 都百幾m

賤種

就好似普巴一野mma拉走skipper
到而家 條柒頭咪又係乜處分都無

飛機亞都比70 個出來
fsg班仆街最少依家知一分錢一分貨

其實尋日四人防線打得好好
taa vvd 1on1 ko 馬細路阿朗
老虎啫喱訓贏單刀阿朗
十足十啲體育漫畫對決咁

小財唔出大財點入

睇到好L嬲

漫畫最興結局時最後個場輸
然後好熱血咁話我地會捲土重來

唔買人清淤血
純粹當係生意咁攪
都係死

moneyball
FSG:錢又唔撚洗出 又有遊艇買

英超篇都連載咗廿年了

啫哩仔 taa

又用抽彩票心態就死得，何況都交唔少學費練人

本來贏左就話下季唔屌fsg
上黎既意義少左可以索性del app
而家可以繼續

一次過洗幾季既錢 兩三億再一鼓作氣三冠王

猁係阿妓球隊戰術同營運嘅改良版
但理念一樣，就係搵錢

保前4又有錢搵 變左生財工具

而球迷再叫多十年都未知有冇盃

保前四，棄歐戰，再守心聯賽

433陣式打左成季得三隻翼季中賣左一隻
歐聯決賽傷出主力斷一邊翼
個bench可以換到咩出黎？
Dllm fsg

專心聯賽

三個全通勤 後備就搵青訓黎頂 木燒蘇蘭基係到坐都唔借出去

post多次
630即係親親何B佬
手足睇路

所以何蛇屌kroenke 屌得好啱
呢個世界咁多揾錢方法，係都要搞球隊 撚鳩啲球迷為乜呢
好心啲美國佬收下手 俾啲真正中意足球嘅人營運

卡利奧斯突破足球理論

開始覺得杰寧係不祥人

成日話換ings出黎
其實Ings都唔係翼
點解個bench可以搞成咁

其實好短見，學曼城洗幾季錢買人長遠用好過咁樣擠牙膏

其實打到季尾已經屌出聲，後備得返d冇影響力既球員

因為根本冇買過人，個架構其實好有問題，走人又買人，深度又唔夠，高普套野又踢死人，冇幾個輪換點頂

高普一做領隊已經話lallana唔啱踢翼

過左兩年都係冇人用死死地氣搵佢踢翼

講真 有能力影響到賽事嘅球員點會肯嚟垃圾利踢後備呀

後備變左養廢人，老實講ings根本唔夠料做利既正選，一年出得幾多場，不如放人走買返真正需要適合高普戰術既人，蘇蘭基個d就借出去練

抵啦季中賣古囝

估唔到等左十二年既決賽，係咁收場

講到尾係錢，真係打起上黎輪換唔會長坐後備，咁多年個感覺就係次次好命搵到個勁人擔大旗帶住班二線兵保前4，so7個年咁既人腳都接近冠軍算係奇蹟

呢單點都要同fsg計

買完基達又走陳仔

大家同佢計住囉
上年兩億冇駛
今年點都要有一億budget係咪？

今年net spend 點都要有三億

當年淨係得聯賽爭 無歐戰踢
對球員身體負荷無咁強
今季又要爭前四又殺入歐聯決賽
咁先覺得用嚟用去都嗰幾個
不過買返幾個勁嘅真係有必要

快車同國內盃都惡頂

話歐聯贏輸都有二億買人喎

好似嗰陣晨早就收咗皮
得返聯賽踢 好似係

二咩億，上年冇用二億今年唔駛再出呀

三億已經係minimum

今年至少買五個，翼一個輪換 中場兩個而且頂替陳仔離開 閘位再買個輪換 屌摩走 龍門一個 卡二號 賣走米 蘇蘭基借比謝隊

ings都可能要清 佢唔太適合個戰術而且能力有限 放走係雙贏

幾時先釋懷

我覺得佢打後備前鋒ok

賣哂沙拿文尼
淨賺二億

肯出一億已經偷笑啦
分分鐘淨係得基達就完

為何還未放開

再拎歐聯先釋到

17-18 away kit 做緊特價 買長袖定短袖好

唔傷其實都ok
賣力子，馬鳩域 希望有30m可以買多個正常中堅

其實隊波一直都要執，先唔講龍，另一個問題係後備板凳嚴重不足

近年入到歐聯決賽既隊，有冇一隊後備可以弱到咁？

希望fsg可以課金比高普買人，相信高普有能力再衝擊一次

YNWA，各位都要振作重新出發

Ramos個fb page
D埃及佬個個走哂去屌佢老母

依2件加埋點有30M呀

買起佢呀最好
咁多年做埋咁多陰濕野

有人接都偷笑 仲想賣咁多

力子20+鳩域10 我諗都有掛

早排ibe都賣到15m
依家個市咁癲唔係冇可能嘅

文尼 f9 沙拿
費基亞 基達 張仔
羅伯 vvd 馬迪普 taa

Ibe係英人先有 mkv有呢個價唔會留到而家啦

然後後備全部屎黎

非撐Karius....
唔知大家有冇留意，Karius只要面對遠射，好多時都係托高佢再接
只係今次終於玩出火

可以試下搵保方黎啦老老豆豆
踢兩年搵埋佢做龍門教練都得

點解mkv咁撚廢 未嚟利之前都幾好

搵真主打撚救個仆街啦

不如問下有邊d人黎左利係正常發揮

水土不服
好似assaidi同aspas咁
同埋markovic workrate都唔高
想過人又過唔到

一場轟十球

其實Robertson , VVD , Lovren都打得好好
Robertson最後嗰下封C朗ge單刀

Mkv 都是利子，唔應該賣走，應該比機會
YNWA

高普都帶咗唔少說明書嚟

懦夫仲未有心情update ig

Aspas返到西班牙打到識飛咁

淨係今季都有沙拿 VVD jelly
之前嗰啲利化問題真係好嚴重

借佢出去都係依然咁廢

出多啲交下學費啦咁

啦啦啦可能真係打唔返

hull果時ok
不過都唔係上游水平

根本全隊都打得好

除咗黑色一號果條仆街

阿樂都好好㗎 有球禁區夠敢落腳又準

女人最痛 ～～～～～

女人最痛 算這種

model都救左幾球
越位果球第一下都算係咁

所以佢身價真係升到上5千萬

其實mkv喺利應該係唔會再上到位
正選一定唔夠料踢 做翼替補都唔多夠班
講育成嘅話投資落harry wilson同木燒身上仲好

Jelly出post了

好似成隊都冇一個人update ig po下Story之類

夢醒了

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分

米仔講乜

唔反老虎撚了

真男人

x2
決定今季唔再反佢

放心啦 下季我會幫你守住個後躝

返到利市了

佢真係好愛隊波

X3
派膠依然會屌
但係唔再叫佢躝
係想佢交得返今場表現

唔怪得喊到豬頭咁

諗起上場軒隊屌卡了
Hendo真係鬧得佢好岩

歐聯亞軍

卡一定會走
唔走更衣室大亂都似

飛機上應該一片死寂

希望佢下季可以穩定啲
其實拍住VVD之後都少左犯錯

高普應該要講下話

史獨feel居多

張仔下季都要再起步，傷一傷都係有手尾

Model ig 巴神都有留言stay strong

lalala至少仲係唔錫身

clyne同lalala可以比多半季chance
大ching有價好賣

唯一好消息就係沙拿之後應該點都唔會去皇馬

迷老虎全面進場

佢今場係踢得好好 但係夠膽話以後唔反？
佢呢幾季派大膠次數多過靚卡好多

同拉膠一齊踢

巴神都真利
如果巴神有份踢最後都應該會喊到仆街

一定要再買人！
人地Isco , Benzema --> Bale , Asensio
都係一線級嘅球員
我地Salah --> Lallana(仲要係唔fit)

大ching真係有價好賣喇

姐係又比巴狗買
但係點睇如果係買都覺得皇出價高過巴

巴神都真利

但卡琴晚兩次係致命到仆街。。。

最少依半年佢儲夠credit呃我地唔洗買人頂佢算

上季大ching有中超唔肯去

啦子未有態, 但踢左十幾分鐘, 冇態好正常但已經好駁命, 令到我記起當初佢係第一個跟到高普踢波既人

其實卡仔負全責就梗架lar....
但派膠1:0之前，佢其實都打得好好

剛發在皇馬吧，好幾個罵我的回復，正看得有趣，還沒看完，就被吧務刪了。
沒想到皇馬吧，如此不容人，原封不動，再發到利物浦吧試試，壹下為原文。
我不是雙方的球迷，我也不愛看球，我喜歡踢球。
拉莫斯也是我欣賞的球員，多次關鍵時刻，多次救主。
而且這次的球，妳說他職業，說他為了球隊，這我覺得無可厚非，
因為這種事，球場上太多了，薩拉赫就算不受傷，雙方勝負也難料。
但是這個球臟不臟呢，是真的臟，我下面給大家分析壹下拉莫斯臟在哪裏，
這個球薩拉赫的在前，但沒有完全控住球，拉莫斯從後面利用身體優勢，
擠出了位置，破壞了壹下，但是沒有破壞遠，薩拉赫呢，也還是沒有完全控制住球，此時雙方挽住了上臂，
這個時候雙方都沒有問題。接下來，好戲上演了，
薩拉赫背身想向前移動，利用身體碰撞了拉莫斯，這個時候正常來說，拉莫斯的身體條件，
根本不用倒地，但是拉莫斯很壞，此時腰部突然發力，夾著薩拉赫的手臂，使用了壹個類似
摔跤的動作，不僅自己要倒地，而且要把薩拉赫帶倒，這就是第壹個臟的地方。
然後倒地之後，拉莫斯還是很壞，他摔倒的很誇張，讓薩拉赫的右手無法著地。薩拉赫是個好孩子（沒經驗），
壹心看球，沒想到後面這個老將（老油條），壹心算計自己，等他意識到的時候。用左手著地，已經來不及了。
如果他知道拉莫斯這麽壞，壹早就要用左手著地了，這樣基本不會受傷，他來不及左手著地，用左肩膀重重的摔在了草坪上，這個體重，用肩膀著地，是悲劇的，受傷的極大幾率的，絕不是運氣不好的原因。這就是拉莫斯臟的第二個地方。
這個球的犯規程度，在犯規和黃牌之間，不判犯規，過松了，判犯規正常，判黃牌也過重，但是都是合理的。但是結果卻是嚴重的，薩拉赫嚴重受傷。
這個球，妳說拉莫斯有沒有故意，是故意的，否則他沒必要故意倒地，這個發力動作很明顯，肯定被罵，有沒有想傷人，有，否則他不會誇張的，壓住薩拉赫，不讓他右手輕易著地，這個要被罵死了，但是這個受傷程度他可能沒想到。唯壹能洗的只有這壹點。但是這個程度的傷，最後反而讓他變成了全民公敵。如果沒這麽大的傷，也就罵兩句算了。
全世界的球迷眼睛自然是雪亮的，雖然有很多帶著情緒的，但是大多數人心裏有數，所以拉莫斯被罵挺正常的。
贏了冠軍也挺好的，是兩回事。只不過為拉莫斯洗地，甚至往薩拉赫身上潑臟水的，那就不是居心不良就是傻，或者是高級黑，呵呵。最後上壹個有個吧友發的圖片，犯規的特別形象。雙方往球的反方向摔，這不都是拉莫斯
壹手導演的好戲，他是真臟，怪不得是西甲頭號吃牌王，薩拉赫太老實，快被傷害了，還在看球呢，全然不知道，後面有人要靜心算計他呢，所以啊，人得長點經驗，這世界啥人都有，呵呵

老油條完勝老實人
唔夠奸，其實非運氣問題

空中圖書館

佢好彩冇因羅馬出局

想知你上面post毒龍鑽個張AV咩code

佢真係好撚有passion 完全冇受影響

卡冇派膠嘅話
文尼門前中果下係0-1領先的話
真係有機一股作氣頂撚埋佢

牙樂真係要吹奏
自從對獌俾人撚狗之後 穩咗好多
19歲仔踢歐冠決賽 有咁好嘅表演
完全無怯場 好難得 希望可以keep到落去
唔知會唔會有得踢英撚正選呢

上一次遠射托高中眉囉...一分錢一分貨, 你用得就要take佢唔好既一面, 係你最唔想佢咁既時候佢就會係咁囉

中超 西維爾都唔去

上季仲係降班隊
一年後力鏟C朗單刀又夠疆單騎上去助攻

踢完呢場應該成長唔少

走啦 無謂係度做文員
唔玻璃嘅大ching真係好好j

一睇到又心酸

最撚好笑係加左基達冇左簡子, 即係未同今年一樣, 4個中場打哂成季, 米拿又老一年, 笑死人咩

一開波都已經覺得佢好有信心
對住Isco同細路都完全無驚過咁

快手簽人啦

世界盃前最好簽兩個先

所以下季應該做埋百分百主力

過咗世盃又加價

你地連懦夫都原諒到啦

其實琴晚啦子轉換簡會唔會好啲

Clyne傷完都好難爭到正選

我嬲佢唔落 我只屌拉莫斯
係拉莫斯殺死場波

本身FSG都諗住繼續用佢 唔買新龍 宜家Model搞成咁真係自己攞黎

番德甲喊啦

歐聯決賽呀大佬
兩個學界式失誤
點原諒呀

原諒佢返德甲

唔會啦 不嬲打兩邊快翼
換簡就直頭要轉form

懦夫衰到盡到無呢件打把仔咁撚on9吓話

就係想轉死守form

唉 睇見都心up 但係又自己攞黎 犯埋D低級失誤

ff 緊model衰完呢獲知自己唔掂..唔知會唔會發憤

下季幫利記拎番個盃就願諒佢
如果佢仲有得踢

淨係佢成日救波唔伸盡我都已經唔想理佢

不了

自己唔集中怪得誰

朋友話點會咁救
但我想講係佢不嬲都係咁救遠射
只係今次終於出事

仲想用佢踢杯

懦夫硬件係一流 係衰集中力 但呢條友我唔覺得有得救

幾時見過利死守唔係倒水㗎

利囝就真係發憤

啦子起碼上場聯賽出過黎踩下草 can子都唔知個態係點

冇人想要保方?
打2年留佢做龍門教練都好呀

卡個ig follower暴升
一夜成名

之前唔記得霸氣盃定係邊場
佢傷完復出第一場勁到仆街
事後講返好似話佢傷好之後自己有瘋狂加操

我直接告訴你

保方唔想要利

打機咩

佢睇唔起利啦

要留力踢蛆 係利加操 不了 怕傷

走啦屌 走撚哂佢

最弊市場上龍門無乜好既選擇，一陣買啲2打6無限loop

不過model心裏自己應該都好難受

自己踢街場咁累輸波
都會諗幾日
佢真係可以記一世

有老細肯課金就乜龍都買到

FSG喎

有ge , Oblak , Donnarumma
但一定唔平
分分鐘70,80m

前獌狗賓科/法比安斯基/butland

三揀一

高普其實明白呢個道理 所以先死追雲迪克 不過FSG都要肯科水買alisson/oblak之流

要搏就搏dollarma 條友硬件一流

信高普啦

信DADDY咪入撚左model囉

卡係利真係有排佢捱
個次利黎香港 我坐個邊 有個abc猛咁屌摩
係咁用英文屌
跟住達gor係另一場話有個鬼佬係咁係米洛烈後面屌 屌到佢仆街 後面有人問佢咩事 鬼佬話前排米輸埋d on9波
香港都咁
好難想像番到主場卡點捱

一分錢 一分貨 你估個個都啫喱咩

但係睇下琴晚佢去SAY SORRY好多都對住佢拍手掌

以前曼城青年軍
佢2個可能識

Karius自己申請轉會啦，利迷等足十年，你咁樣搞事！外國大把老利迷，可能等唔到下一次決賽啦！

我諗好多人都想屌
但係有條友喊哂口係你面前say sorry
都屌唔落
要屌都之後先

有賽後球員消息未

諗返起高普係多仔最後一季
輸到就黎降班
完場成班球員自願行去比班球迷屌

JELLY 仔UPDATE 左IG

古仔有冇牌拎

Jelly堅正

有冇都唔關你事

班球員踢得咁好 決定聽日買件主場波衫
印沙拿

佩狗x亨狗

老細 200m la diu

歐聯亞軍 個朵 希望買到勁人

賺撚到笑
歐聯獎金 英超轉播費 仲有古狗個筆

唔撚投入想拎冠 發夢啦

歐聯亞軍係無朵架

ig卡仔賽前仲update story. 全隊得佢咁唔集中去諗場波反而走去玩social media

有錢佬賺到咁上下就要名 （希望係）

輸波黑面了

睇親都無好野

好似淨係贏過一場

唔換龍 冇人敢黎

佢同杰零邊個黑西D

杰寧臭西

杰寧啦 仲要平時咁撚搶口

沙拿傷左 200m泡湯

條臭西去親睇波都未羸過呀屌柒佢
點解可以咁撚多錢周圍去

"I'm not close to #Liverpool. There are talks with several clubs but I'm going to take time to think" - #Fekir tells Telefoot. #LFC

睇完靚卡，費基亞話:不了

Oblak release clause 150m

希望龍門教練承擔責任自己遞信
放過球員 放過我地 放過自己

兩個都借利cap水

杰寧 又輸一場

摩納哥歐聯四強個朵比人拆骨

net spend過到100m當fsg贏呀

訓左冇睇，有買人news未

唔過300m我以後唔睇

仲有1.9

難得後防咁高分

照比囉
又唔係冇

呢個價psg都唔會出啦 何況fsg

即刻割席

I request all terrorist organizations to kidnap Ramos after the match

冠軍又無 人又無

有睇開馬體會
oblak同de gea一樣咁勁

150m抵俾 (for爭冠球隊)
猁爭四駛乜買

L6

佢個樣似唔甘心
希望會科多d水

老母

成季第一次見佢勁

唔甘心買唔到最正果隻遊艇

勁還勁 唔會用呢個價買龍就係現實

點會唔甘心
條友一年都唔睇兩三場
根本唔care

比佢老婆我屌都難出心頭之恨
金戈

Linda好似睇利多d?

psg如果用緊karius 肯定會用呢個價買龍

好老實點都要傾到保方番黎 40歲仲好勁 經驗心理質素高到

無得靚價賣沙拿
梗係唔甘心啦

打機打極都輸都會課金啦
爭一步就歐洲冠軍 唔係唔科水呀？

做乜鳩

人地肯黎先得架

另外國米漢dan洛域點睇

佢場場都尼睇你就含得撚

一場都贏唔到

隱世正野，不過可能唔夠打sweeper keeper

現實佢個龍都唔勁 都係膠開
佢都唔會諗用呢個價買 有錢選擇唔係得一個

我估中個開頭

黑氣石唔好再來，留係美國睇算啦
最緊要科水買人

咪咁迷信啦
球隊廢又左賴右賴

佢黎睇親既都係重要賽事
怪就怪呢隊利心理質素差

fekir咁撚串
咪撚過黎

將D錢allin 落butland好過

有幾何打決賽

chingsickball

dllm

vvd都75m啦
頂級球員選擇就係得一個
我只係話oblak值150m
fsg中意買二線嘅butland唔關我事

唔反老虎了

Kuyt ig好多前利

有卡路爾

岩岩睇model先1.2m follower
依家成1.4

岩牙, 25既唔要, 串既唔要, 貴既唔要

會唔會有人搵佢個喊樣拍廣告

lomo ig都出咗post

買人要有要求 ，唔係邊有人比面

Dllm 咁撚串唔好黎

有11個軒達臣, 就係最強既球隊

睇左十分鐘精華 又痛多次

一個已經咁 ，11個不敢想像

事實
ching sick ball

冇勇氣開黎睇

隆馬同ali仔得唔得
硬係覺得英撚好伏

心痛model

先利申，唔迷懦也不反懦
其實懦有無正選真係可以再睇定啲
中堅黎講仲有起碼3-4年（今年28）
而且開始由渣士年代完全唔知佢點解派，幾時派膠
到而家知道佢點解會派（集中力，打唔慣高位，帶唔到線）
而且後防買人都針對左呢個問題做調整

再講，佢打得起個時助攻助守，都唔係話出面求其搵個中堅就做得返，比完屎你都有砂糖嗒返

但係卡。。。真係無咩砂糖位令我覺得佢可以留。。

唔係話奧比歴值唔值 只係覺得一線龍唔係得一個 唔買佢都唔洗一下跳到去要買二線龍 其他選擇亦唔洗用到175m咁解啫

We got salah

Oh Mane mane

And bobby firmino

保方既商業價值都回唔倒一半，你仲要fsg比150m 買個名氣細咁多既oblak

話唔定model痛定思痛
加倍訓練

希望佢有出頭天喇

去德甲出頭OK?

G持 我都想佢打返起 不過去其他隊練啦

快撚啲躝，去第二隊出頭

Oblak都名氣細.......

MODEL名氣夠大啦

we are Liverpool , tra lalala

40 歲啦，唔好撚化老人家啦

經過尋晚全世界都識佢

The best football team in the world , Yes we are

oblak呢幾年一定top 3
都名氣細

老實講簽到navas我都開心

買到我跪地含fsg la

都出名咗好多年啦
一早已經係妖人

可能fsg睇下世盃有邊D龍勁
先再買

最後買左個非洲龍 FSG又然

呢幾年講龍, 唔係DDG就係佢啦

不要再貼喊圖了

(ff)
ddg>>>蝗
拿華斯>>>利

咸到啞左了

見到個解約金都知冇可能 100m都仲可以望fsg痴左線 175m真係唔洗諗

利把我灌醉 利讓我流淚

馬體會買咩龍同佢鬥搶 一定唔會中伏 有無得諗

佢去psg啦 仲同你癲

心滿意足

非洲啲龍好撚膠不了

當年法甲神鋒都係世界杯先買佢

想人臨老唔過得世

上兩日得94萬左右
而家派兩次膠去到就黎150萬

老虎, 軒少呢兩個真係好傷好傷, 兩個都開始不再年輕

佢地一世人可能真係一次歐霸決賽, 一次歐聯決賽, 靠隊友自爆輸9哂

唔似其他人有D新JOIN, 有D後生仲可以J未來

靚仔大哂

成名作

識足球既人實識，但講緊150m , 向來fsg 唔係話一定要拎冠既老細，150 回一定都冇，佢肯？

佢個防線有加乘 同練人係有一手 當年古圖斯踢出尼我覺得仲勁過奧比歷 比你利買左先都未必有本事練到咁

以後唔後軒啦
琴晚見到佢喊

軒 咩都冇 上唔到神枱了

唔反軒*

呢個世界咁依家又真係大哂既

小鳯

有q用咩
自己個龍門教練屎到咩咁邊個黎都死

咁佢個撚樣打左8年利, 隊長都做左一排, 自己都有責任

一入逆境佢冇能力同感染力去逆轉

係未一直到尾都係呢個教練 教？

尋晚基輔班球迷真係世界級
去到8x 分鐘仲唱緊歌
好似主場咁

2011年到依家

個臭西杰寧 點解要入場

高普

Model 有命行番出黎算係咁

買埋馬體龍門教練

尋日佢踢到咁都冇野反啦 根本同自己射個波入龍冇分別 邊個做隊長都死 逆轉條撚

如果第日再番呢場決賽，我個畫面去沙拿傷出之前就會停。我見到一隊能夠抗衡皇家既利記，就心滿意足了

利狗咁嘅條件之下 都冇邊個領隊做得好過佢
dllm fsg

頹撚到個樣

廢中明顯賽前準備好撚足, 針對戰術行得好好

但係佢冇應對場上改變既準備

不如睇返之前淘汰皇嗰場算啦

識玩既就要撬佢地個龍門教練都得啦

邊估能到MMA

佢咁估球員 點會估到派膠

喊到腫哂

前隊長3:0果陣都未撚死啦

佢係少左呢樣野, 睇左咁多年都知冇, 唔係單單指呢一場半場

睇下依個龍門教練球員時期踢咩隊
屌你老味廢到唔敢想像

拉莫斯玩呢D唔係第一次半次啦

卡膠上半派大膠, 中場唔換佢都要做D心理/戰術改善啦

有鬼用咩 場波無可能跟plan走
無臨場應變力好難有好成績
當然後備廢無得變陣都係一個原因

反軒冇意思，冇人比佢更加適合

呢個陣入到歐決 已經係好彩

下年執靚個中場 ，再衝下啦

你都講左重點啦
對面後備係巴利丫
ae86現實係贏唔到gtr

燦美爾玩fifa見過 好似英甲？

拉狗好識玩，先Ko salah 再撚mane 食黃，呢d 就係經驗 冇諗過拖舟咁唔正氣

卡膠上半場正常㗎喎
仲救到下c朗個球越位

唔係點會有賤種呢個名

我覺得今季殺入決賽最後都無功，最致命係失去阿牛，就算今場少了一冀，阿牛就可以代踢，速度仍然keep到，真係好可惜

Jelly taa有望接捧

好像搵個CE英文攞E 的 去教人點攞 A grade

條友真係勁 點會長期係中下游度生存

米同卡 個手法都係有問題 10成10同佢有關

根本應該搞連署屌鳩佢

taa絕對有能力 迷樂

曼城同高普隊多

係少有叫正氣的對手

龍門都汁啦

再唔汁靚個中場 ，下季三叉個效果一定冇今年咁勁

沙拿一定比人睇穿 ，中場一定要加強穩定性

前場都要買番個後備殺手 ，slk ings 兩個只能活一

中場 老母 軒 米拿三個只能活一個 ，其他落後備

Ox + 基達 + 新防中

後場 中堅位其實ok 馬貼 vvd 老虎 ，入多件 有經驗即可

左右二閘 各買一個後備 有經驗既

哥狗真係有風度
鏝巴士被襲擊無屌過一句
普巴話希望鏝人重傷
佢仲話希望獌可以夫添對佢地
技不如人會認 會恭喜對手

大家對足球理解 態度完全唔同

雲迪積克的加盟，加上卡利奧斯的表現有所改善及沙拿的爆發，利物浦於已甚少在聯賽中下游球隊失分。

係wiki見到 有d心酸

想問琴日心口印左final字既波衫有無得賣？

想印件salah with cl final

Thanks YNWA

廢中講過三年內至少一冠，冇諗過炒三次粉

其實入到兩次歐賽final都算係咁

總結 ：

後備殺手 x1
後備左右閘 各1

正選防中 x1
正選龍門 x1

馬貼成日傷 買個有能力打正選嘅d
右閘有clyne可以唔使買
反而翼要買多個

我認為快買中場先，唔好季前收購步署

Fb 有一堆獌抽水
見一個block 一個
舒服晒

真係重未有人想換龍門教練？

算鳩數啦中遊廢閪文尼踢都未踢過大賽係咁上少啦
根本今年抽籤抽到順利
唯一難就係鏝
但聯賽對到熟晒知點打啦
下屆入撚到決賽咩

人無恥真係無敵，16 郎笑二哥

我知道大家好愛軒

但佢躝截率太低 打防中位唔係好得 ， 佢係控制到下節奏既

但我利中場 係需要躝截率高

截得愈多我利愈強

後備快翼

Emre走埋
組織力都無埋
靠快放爆50幾場咩

下季有埋基達 ， ox 好番 ，再黎熱血進攻足球

心痛佢 打得好好

一堆人都已經叫左換

利中場有組織既咩

估唔到係石內卜走 唔係條廢西龍門教練走

大家哭完喪未

emre依家係祖的人

第一次見人話can識得組織

叫左幾年啦

基達 ox 都係識前推既中場 ，加上 沙拿同文尼跑

明奴 可前插 可豆後分波

係差個係後面執屎 躝截高既防中

所以咪話無囉
其實今季得歐聯有表演
其他廢撚到
岩岩入前四
其他乜柒都無

禾都笑左

唔撚記得

買個有d遠射既 中場 plz

高普打法使鬼組織咩

中場個個不射男

ox咪識囉

走左狜之後三工兵

下季仲有古積

依家好似少咗好多遠射勁嘅中場

睇下下年咪知囉
組織一個人既咩
Can 去到第隊一定勁到不得了
宜家隊友廢到咁夾閪到咩

而家條中場線最多可以保到唔輸
要贏就要靠前面三個

狜就算唔走都會係mane 個位

基達 半攻半守 ox 做主攻既中場

好似幾夾

明明係坦克車

本來係

Mane 綿 沙

狜

塞曬車

真
等於大袋長去到LA
都比人話比波屎

基達都算係易傷type

起碼哭到開季

講真琴晚除左model其他都踢得好好
就算沙拿傷左都無明顯劣勢
由其是文尼 L6 Jelly TAA
係唔開心但都收貨啦

利記呢次一戰成名
出左個世界級膠龍

3前場
2中場
2閘
有7隻跑狗

就係全隊都踢得好果下先心痛
你話全隊比人技術性3-0 ko都冇咁心痛

呢幅如果唔計賣狜果筆

臨走前已經要mane 打sub

傷左又唔係打少個
大家都踢一樣既模式好難分出勝負
係卡1廢到仆街姐

兩閘唔算快

除非你左閘計左屌摩

你話比人3球都射爆死角都無咁心痛
E+係沙拿未傷有能力打皇打到55波
再加屌卡自爆

啫哩 攻守轉換 既timing 超級好 ，所以速度唔洗快都顯得好似好快咁

獌狗R水吹

其實model 唔派果兩球膠都好好 但計埋就

買防中未呀

算啦

無得咁計啦
mo傷前都係0-0
傷後都試過1-1
基本上係換人唔夠人踢

皇馬打得陰濕唔係第一日既事啦
共識黎架喎

無fd做㗎啦

其實馬體唔係一直有咁上下錢就放人咩
點解講到話要100m

牙樂

有一下爭d都柒 貪心標去搶個波
爭d俾牙朗入

有無人覺得文尼心態同鬥心真係無得頂
沙拿喊住出去個陣佢鼓勵佢個眼神型到
仲有就完場都仲下下爆到盡

Karius: "My mistakes have lost the team the final. I’m sorry… sorry to everyone." 😔 its awful but humans make mistakes Loris. Lets not take our sadness out on him
YNWA

我地輸咗都無嬲咁勁
佢矛鳩人嚟贏然後嬲到而家

我真心覺得好笑

有冇老虎啫喱one on one 牙朗gif?

未死黑白相

去下皇post望下就知
個撚個話沙拿自己攞黎

其實係佢地唔想認拉膠陰濕姐

拉膠落地果時仲要比力扯 加埋自己身體個重量ko沙拿

冇組織能力先逼住咁打啫
對住琴晚皇馬條世界級中場, 下下都要靠長波攻上去, 奶晒野

好痛心
希望佢系第2度踢得起

見到隊波好唔甘心
希望成班下季爆發

有無手足知一陣古治果場踢幾點

最好真係借走佢, 去D細球隊做主力打返個信心返黎..

正常都慶祝啦
洗理你仲嬲埋咩

next year

文尼先係唔應該再比人反

文尼呢一場已經夠j成季
開季點7都無野了

沙拿係咪踢得番世盃？

有冇link

季初轉左打另一面翼有迷失都克服到

其實文尼今季有時場面難睇, 就數據好好

全季20+9, 已經係一線翼既數據

係炒單刀果d搞笑少少
但其實平時都成日1對1/1對2過曬

好憎拉莫斯

只能講我地成隊都太善良
文尼 沙拿 明奴一等一君子
老虎永遠勇而不茅 個個踢波都好正直

尋日下下一爆就過 好撚型

好像689平時做開衰野 比人用有色眼鏡看 係自己攞來

佢地隊長根本長年係茅西,粗暴的代名詞
紅牌,黃牌, 犯規 伴隨成個生涯

條友同比比係摩狗年代
根本場場係度功夫足球

利覺得佢有心 只不過佢一路知佢係咩人

同埋CUP返右腳鳩傳果D野

但係打個唔熟既位, 佢都好努力去進步

宣布離隊未

老虎都唔矛
有啲違背良心喎

文尼真心反唔落
沙拿落左場即擔大旗

交屁平時好可愛

咁其實尋日隊鍠都係得拉膠一個仆街姐
依個就不嬲都踢得仆街

皇迷護短覺得自己球員唔係有心 因為係自己人

就好像當年蘇亞雷斯係利物浦果陣咁

小毒撚, 下年有佢BUDDY

如果唔係佢
神早完晒成場波

掛靴啦
唔好再害人

以前PEPE加拉膠名震江湖

依家其實球風好左唔少, 起碼好過摩狗果期好多

天生我太善良

下年再黎過

絕交啦屌

佢個頭做乜

唯一一個可以減輕球迷傷痛的方法就是轉會市場上的動作

令球迷知道今次決賽唔會係最後一次

我有獌fd子一樣覺得拉莫斯好有問題
人低質就捧咩隊都低質

依家反而驚沙拿係咪真係100%好返哂
屌你一陣又打針好撚驚變下一個王子

佢一定係度諗如果尋晚有佢 個翼位就有個高速替補

性情中人

c7尋日都好君子 有球品有球味

咁又應該唔會

足球運動員來講 手傷同腳傷 係2個概念

我打機有個獌子FD琴晚都支持利
都屌9拉膠同屌卡

希望快D有 DONE屌

卡仔會唔會內疚到做傻事

飛機牙放飛機了

其實好難
今年歐聯條線太靚

張仔 季初怪錯你,好想你

Sorry大撚哂咩
走啦

不嬲我同現實獌fd都好尊重大家會認真傾下波

salah再訓底
馬些路同卡華積仲快過其他利記人黎睇佢

以前利狗夠唔係全明星, 都係咁踢啦
又咪試過遇神殺神
冇實力配咩冠軍

希望係想趁火打劫 將合同談判拉去有利自己果邊only

聯賽派膠派一場
都仲有37場補鑊

但歐聯決賽
就唯有等下季再黎

獌狗係擺明犯規 但蝗馬 拉狗 卡斯米路同馬些路 三大陰濕狗
拉狗抽完水仲可以扮受害者之後大大聲屌球證
得熱狗先冶到佢地

高普飛不出二奶命
即使輸波都只欠些運氣

咁冇冠就要鎊水嫁啦

靴狗爆炸頭都夠陰濕啦

有佢係中路爆真係差好遠

我現實都有件好撚理性既阿狗
都係傾到波,早排先安慰完佢阿當年輸決賽
點知咁既慘劇咁快發生係自己身上

Speaking to Telefoot on Sunday, Fekir said: "I'm not close to Liverpool.

"It's true that there are discussions with several clubs. As I said, I will take the time to think.

"It does not matter if I sign or not before the World Cup. As I said, I leave time to do things.

"He [Aulas] knows my desires, and we'll talk about all of this in the next few days."

琴晚直頭有個獌fd同阿fd喺wtsapp group入面同個皇馬fd開火

不過應該好影響利轉會動作

jp堆撚樣 之前開始放風 唔會買新龍
依家好明顯搵個識波的都知 下年屌卡無可能踢正選

熱狗打開mma自然識欣賞

好想再睇熱對皇

唯有希望佢是趁火打劫only

想叫高d

唔係被人hijack左 真係雙重打擊

上面飛機踢姐刻縮沙了

仲有遠射

最小既係,D球員應該會見到E隊利係有機會同皇一戰,而唔係比人技術完敗

球員自己講wo
唔關里昂事

呢二隻都係既 但最少唔會賤到好似拉狗咁厚面皮
拜仁俾佢地整左傷 + 拉狗禁區訓跌利雲走甩12碼仲要大大聲追球證屌 印象太深刻

[心理變態]睇老伯屌後生妹真係好撚正
幾撚大對比 個女優都做得佢孫女 比個白髮阿伯屌 成個長相畫哂咩叫極咸濕極猥瑣
反觀有D後生男優 是是正正老老柒柒咁成ON9仔 屌起上黎有D仲錫住女就住黎
唔撚願大力屌就咪拍片啦 大大力!做愛要大大力! 要屌到佢雙眼無神雙腳痙攣屌到佢交得到戲先得假
拿 咪睇D阿伯年紀大 屌起上黎不知幾比力 睇住D後生女學生妹比佢地屌到係咁呻吟咪話唔爽
而且阿伯愈醜愈肥就愈好睇 描述一朵鮮花插在幾舊牛糞上既淫片 係藝術既結晶

甩骹啫 叫佢嚟香港介紹個跌打俾佢
一星期都好返啦

屌 鍠獌熱咪一鳩樣

見到個廢龍即該唔黎la
隊中都transfer request 呀

但係人地都會驚你個管理係搞乜柒野

我都有獌fd子對琴晚利物浦表現讚不絕口
係連登果班太極端姐

MMA界互相吹奏

算啦下年執齊人腳再嚟過啦

係,我件阿狗同獌FD都好欣賞沙拿

大家都係練武之人 識英雄重英雄

Ox 真利

熱狗果然係痴撚線

呢個世界乜人都有架喇
尤其網上鳩up唔使本

所以上連登唔洗太認真

老實講 本身都唔預今年會有咩成績
起碼依家清楚哂隊波對住班宇宙隊仲差D咩

啱呀 網上鳩噏唔使負責任
所有fd唔理咩迷都覺得拉狗好茅

呢度話係沙拿錯

後備差太遠,人地大戰係BALE做後備
下半場先慢慢爆死你

有幾個連登獌狗蝗狗直情冷血

期望wilson woodburn吧

其實係真主既錯
點解要比salah踢波

落機之前充滿希望 班球迷拍晒𥦬 點知....

球員都要傾合同

人工 待遇 甚至主力保證等
大多數球員 轉會傳聞 是同幾隊拉上關係

一係經理人放風 爭取best offer返來
二係賣方球會放風 爭取最高轉會費返來

當年屌卡轉會利前
我記得佢親口講過 大多數德國球員 是唔會出國
(事後高登個主力保證可能係有野許諾左)

獌係個格 但都係為左阻止進攻犯規 抽完都點到即止
熱狗同拉狗直頭係去到盡唔收 最後仲要加多下抽水 成個感覺係用武力阻嚇你 等你下次55波唔敢搶

現實失敗
咪網上搵班同類刷存在感

果班人冷血嘅
睇死真人都係一事無成憤世嫉俗嘅毒撚

正如美欺丙朗
好多人唔鍾意疤犬鍠犬
都一樣會鍾意睇佢地
想每次睇佢地比賽都睇到超水準演出

如果Salah係獌踢到曉飛
我一樣會覺得佢好波
只係唔會有咩感情咁解

人地仲有asensio果d
同埋我覺得皇都未出盡全力
一換bale已經2一1
之後基本上睇住黎食

獌狗FD都屌鳩拉狗破壞左場比賽同間接造就馬些路出到波

佢咁講可能覺得利踢法唔岩佢
唔係唔使講到出口
一係就煙幕黎

買多D黑尻同佢地撞就岩

如果計場數
Lovren 7既次數一定多過model
只不過呢場極度重要7出國際
我想俾多次機會model

Yes 如果現實係成功嘅又點會花咁多時間係網上建立自尊

Fekir 係假利 遲早變25

下?

廢中

波台班痴線佬係現實都唔會咁痴線

作為英超球迷都想見英超球隊拎歐聯
一個拉狗拉低哂成場波質素
登利狗唔抵 沙拿今季值得擁有
利申阿狗

我覺得大部分車阿曼迷都係理性嘅
係連登某幾個/某一班人太極端

冇成積冇錢咪一街25囉

我認我感性

所以唔知點底係唔係被人hijack 左

有d球員踢法係咁
尤其明知球證手鬆
肯定foul多兩下， 等你驚下
職業足球係咁

老虎自爆聯賽冇左幾分
MODEL爆走左幾千萬利迷既心

欲哭無淚

先唔好講勝負 根本場波就可以好好睇
但無奈出面班抽水撚樣係想搵野抽/笑人/抬高自己對波多過想睇場好波

g持mane下季轉10號 jelly轉3號

講真佢心理質素太差
呢個係打龍死症

手法企位可以執, 技術可以改進, 默契可以夾
但解決到心理質素問題既係可遇不可求

邊到跌到邊到起番身

一於賣model去烏克蘭

認真過到呢關覺得佢會有大進步
利伸尋晚有叫佢躝

利雲怕撚左佢好快收腳個波都甩左 不過佢成個人訓落利雲隻腳度 如果唔好彩收慢啲成身個重量壓落去一定斷腳 但最無恥就係即時碌地扮痛 起身即時追住球證嘈

比清好戇鳩

大佬唔好咁癲線啦，佢係心理質素極差果臺黎。
佢失完第一球我都諗佢信心應該有被打擊，
點知真係柒第二獲。
佢上唔到大場面架啦。

咁樣鞋底去

但利物浦都唔係需要上大場面嘅球隊

同佢ig 都唔算對足球好上心

去烏克蘭做model 玩下東歐妹可能係好選擇

唔睇好佢心理質素可以上到大場面

人地D龍自己柒完都仲可以有信心指揮防守, 集中精神

無12碼 已經執到仲敢鬧球證真係痴撚線

借出去一季吧比大家冷卻下
保丹頂上吧

算啦 都有幾年冇英超入到歐聯決賽 我地踢到應有水準入埋波已經好好 過完世界盃再嚟過

佢踢返德甲D中下游就岩, 唔降班就得果D

冇咩壓力佢就打得好

Jelly 好難得搵倒個世界級閘，仲要英撚又心態好

真利

依家個班底 骨幹都仲係樂觀嘅
只要夏天買多兩三個有用嘅應該可以玩多3季再洗牌重建
前提要科水買人

佢痴左線呀

jelly+TAA 呢兩隻真心正

尋晚同成班frd出去睇
我成場除咗屌鳩拉莫斯就淨係得啖笑, 都有晒心理準備唔係呢個派膠就嗰個派膠
反而有兩個獌睇到好sad

鐘意得垃圾猁越耐心理質素就越強大

We bring it back to Liverpool

提外話 聽朝塞爾特人出埋局嘅話真係雙重打擊。。。

「我覺得一切都出錯了。今天我導致了球隊失利，我向每個人道歉。」
「我向每個人道歉，向球隊，向整間球會道歉，那些失誤的代價真的太大了。」
「如果時光能倒流的話，我一定想要回去。我得向球隊說對不起，我知道我讓他們失望了。」
「現在對我來說非常艱難，但門將的人生就是這樣。你必須把頭抬起來。」
「基本就是這些失球使我們失去了冠軍。」
當被問及賽後利物浦更衣室的情緒時，卡利奧斯表示：「我沒什麼可說的。」
「當然每個人都試著鼓勵我了，但更多的是一片死寂，因為每個人都很失望。」
「我得花點時間才能走出這一段。」
談及巴爾的第二個入球時，卡利奧斯表示：「這個球路線變化很大。」
「我試著能拿住這個球，可能我應該處理得更安全一些，可能就該把它擊出，而不是試著拿住。」
「我判斷失誤了，然後就入球了。」

高普走吧啦

利物浦唔值得你向到浪費青春

賤種拉莫斯

訓低果個痛苦樣 以為佢中左槍

捱夜睇大賽變左場西波
獌狗FD嬲到震

覺得廢中最尾會苦盡甘來
但唔知係咪係第二隊

Two Egyptian sources state that Mo Salah will be out for 2 weeks, however Goal have just published a report stating the time as closer to 2 months. Really bad news if true, he'd miss the World Cup. Get well soon Mo

拉狗MMA完
下半場撞MODEL 搞文尼
呢條賤種狗幾時死

尋晚有一球類似咁
馬些路成個撞埋去利球員度爭頂
乜都整唔到佢 又係度訓地

第一球唔係剩派膠咁簡單 benz擺明有study過Karius

慣性扮掉左面再掉右面 Benz走定去佢右面......

都反映到豪門既preparation 有幾勁

算啦 ywna

已經唔想睇世界杯 只希望拉狗收皮

同你調返轉

圖已CAP,話比你老婆知

頭30分鐘撳住嚟搶個個都好興奮
之後就齊齊屌鳩拉莫斯

一開始看左塞內加爾

平時都係cd rom，但真係忍唔住打兩句。

尋晚自己係屋企睇都特登著住利波衫，結局係咁真係好心up。我由學神時期開始睇，一路睇住隊波浮浮沉沉，到高普黎到後到見到開始上返正軌，今年仲碌埋入歐聯決賽。賽前好多人話入決賽已超額完成，但睇到頭30分鐘同鍠正面對抗都不落下風基至壓住人打，到沙拿傷出都頂到一陣仲追平，最後輸兩球低級膠波條氣真係點都唔順。

拉莫斯個球係利角度係覺得賤，作為球迷睇波梗係想睇球員球技較量，但dirty work從來都係球賽一部分，中左招球證又冇判都冇計。

經過今年隊波係又長左經驗，亦都向歐洲列強下左挑戰書，但班主長期度縮，隊波又慣性海鮮，歐聯決賽隨時又要10年後先再有。雖然捧得利就預左做underdog，但今次真係希望越大失望越大。作為球迷都咁大感受，真係好難想像落場班球員既心情。

最後今日打左三次丁打到個人吽吽地先麻醉到個傷痛。希望班波返到屋企同老婆女友大大力執返劑，收拾好心情踢世杯，下年返黎繼續踢好波。

irving撐猗

叫艾榮仲撐騎士？

Nabil Fekir: "I'm not close to #LFC. It's true that there are discussions with several clubs. As I said, I will take the time to think. Aulas (Lyon president) knows my desires, and we'll talk about all of this in the next few days."

仲有第三球 睇慢鏡原本佢想用槌 最後一刻變想接實 呢球我都唔明佢做咩9

又想起Gotze

8半開波

會唔會諗多左
果下賓周想調頭架啦

屌卡等多一秒都唔會出事

【#轉會SportsLight】

#里昂 鋒將費基亞（Nabil Fekir）接受法國媒體TF1訪問時，否認接近加盟 #利物浦，並謂自己與數家球會接洽，需要時間考慮來自各方的邀約。

#體嘢

我諗無人諗到對面會送大禮

無左Gotze 但換左Mane

bad news 不斷

歐聯決賽前 果段時間 唔做野

都話咗踢完歐聯無人肯嚟

柒成咁 要諗下好正常啦

即刻咪搞

點解獌會sad

條撚樣全家生癌死啦仆街屌你老母個臭閪

76人一早出左局
已經無乜心機睇
最好火箭拎

唔係個個獌狗都係似依度嗰d咁
好多都理性 想睇場好波

係咪得連登啲鍠狗先咁撚賤日日講怨婦利
出面啲鍠狗fd都冇咁大氣焰

唔係都唔會俾人叫賤種喇

通常圍內friend既各隊球迷都冇咩野
係網上果D多人抽水 , 鐘意踩多兩腳咁

老虎

睇翻精華 我地入嗰球 拉狗頂輸俾懦夫即um面扮撚晒野

抽水抽撚到是非不分 講到mma係沙拿抵死
雀屎比熱狗打到仆街我都同個獌fd同聲同氣

其實真係唔關咩球迷事
根本係人嘅問題
我有個皇FRD琴晚同我都一路有傾有講
拉狗個下佢都認皇係著數左，之後場波都勝負已分咁濟

係 拉狗個下真係判佐利物浦死刑

拉膠主動lock 手再拉再壓都唔mma 真係用屎眼睇波

好人好者點會撐呢隊波 肯撚定心理變態

我只係覺得第一球唔係完全送禮
呢d慣性動作 俾人知道左先會咁樣去遮右面唔遮左面
都有可能benz用左半場時間就讀到karius

講返ramos 第二個我都會懷疑佢有無心 但ramos就一撚定係有心
有種人踢波 出到超技術會好有滿足感 表表者： Diego costa Ramos
矛系格無得改 改到dc 今日就唔會仲係咁

南美狗就話

話得你怨婦即係話你煩，但冇話你錯
即係班人根本就駁唔到，然後就求其安個名俾你再恥笑你，等你以為自己講錯

撐賤種咪即係藍絲 白色恐怖+黑警打鳩人冇成本

有個波友 蝗黎 成日係到做宇宙警察屌鳩疤 蝗買就死口唔應又拉疤黎講 撐得蝗嗰d都傻鳩黎

蝗黑哨*

點解真主阿拉 唔保佑沙拿
明明佢咁虔誠 相反就保佑賓周馬

撐唔係問題
大把有料人值得去支持
但盲撐拉狗
就自行判斷係乜人

經過琴日越黎越憎皇狗同拉莫斯
破壞左成場好波 點解唔可以有精彩既對決

西班牙本身都垃圾

1:00
咁樣拍入而家響拜就打緊正選
可唔可以咁樣安慰自己model其實唔廢

Gotze係怪病拖累

呢個good point黎 可能真係
因為賓周由頭到尾都好清楚卡會扔去右手邊

究竟係邊個冇睇場波

個名佢仲係騎個時改落

啲人為抽而抽，唔使咁認真

要沉澱多幾日

佢可以淨係睇左下半場

我淨係知頭20分鐘有1隊過唔到半場，傳波係哂後半上唔到去

聽日又係星期一

以前見到啲謊言講一百次變真既post都會好撚嬲
而家見到啲擺明為抽而抽既post直接入去完全封鎖就算 耳根清淨
順帶一提 多數呢類低質post都係鍠疤開 熱獌果啲反而幾撚有創意

算啦認輸吧 好似輸唔起咁

唔使咁介意人地點諗
係咁cap d人 點諗 reply做乜

講得岩，真係圍內fd 最多笑笑口互相抽一兩句水就算
係上網先搬埋屋企人出黎講

你要靜候 再靜候 就算失收始終要守

屌老母又要返工

潛艇仲未浮得上水

下次下次 下次大概可以

廢青

波台甚至成個連登 睇完笑下咪算

若是流汗流向觀眾席裡
這次輸了不要流眼淚

其實輸波真係預左，完場果下都冇乜野
係之後見到班球員咁傷心先心up

理9佢地 全世界咁多人 你地係咁理人諗乜做乜Q

即興作？

利迷都是狗不是貴族

高普一直相信這名門將，不停給他機會，今仗賽後亦表示為卡利奧斯的表現感到難過。高普說：「第2次犯錯是源於首個失誤，比賽期間很難抹去那刻的壞感覺。」

拎綜援既貴族

最尾仲要比鍠改返我地首歌黎唱

咁搞仲sad
不開心就不開心

Ramos個下可能仲傷過karius個下

國米唔會賣啦

咩預左輸真係難聽過粗口

見倒沙拿畀人搞死咗喊晒口
同其他人踢得好但係咁輸法覺得好慘

同埋都3X

睇多左N次replay， 心情平靜左可以理性咁講
跌就唔關ramos事，係沙拿想食身位之後一齊跌，但跌落果下扣手就一定係有意，本身就算跌如果冇扣手，傷一定細好多

Agree 唔好搵籍口安慰自己
輸未輸 大大方方認唔得？

jelly 係傻西之後我見過最勁既閘 ，出波仲靚過傻西

沙拿bump 開左拉狗
拉狗跌順勢夾埋沙拿隻右手落地
落地個下再用成個身壓落沙拿到
好難明

人地同利記有親咩
大把高人工隊搵佢

千祈唔好轉3號 個個3號都係玻璃造

拉膠成套動作係冇任何會比球證吹既行為
但一撚定係有意咁陰尻沙拿

不嬲跌都唔關事架啦, 一場跌十嬲幾次
係佢明知跌都唔方嗰吓仆街
即係正常球員鏟唔中波咪收腳最多kick低你, 茅西球員就照鏟落死腳咁

我覺得討論黎哂氣
有冇心拉狗自己知啦 未見過人落地都要捉實人

高普繼續鐘意玩winning11 都只會做二奶

打撚錯晒D字

傻西

唔係佢鐘意, 係冇得唔玩

係呀，我未咁既意思，隻手冇比拉膠扣住，最多成個人扒落地

岩 幾有經驗既球證都唔會睇到 拉狗個經驗仲多過球證加埋 仲有c單教路

高普你是我最想留住的幸運

咪係，呢個世界有幾多個 vvd keita？
高普一定知要點樣贏，可惜唔夠錢去 plan
拎住呢班人腳入決賽已經係奇蹟

最好笑係拉狗不嬲茅開
班友又扮無事

呢球拉狗一定特登，mane 拎黃果球佢望一望後面自己推波離身由mane 撞，之後就訓地典，好戲到

唔好屈高著啦
你望下後備可以出邊個先
我都想後備係巴利，但現實係slk

所以討論都哂氣
班友對歐洲列強冇經驗
不過下季歐聯好大機會分組賽要對 比人bin都要講
最撚好抽多次賤種

淨係多番個OX都已經唔同晒啦
起碼就算沙拿傷咗都可以繼續Keep住搶完打反擊

講句公道d,一定係肉酸架啦
但球證都冇吹，佢係贏經驗

留意番 開賽前個個手足撐皇贏

我地下季歐係plot幾？

3

3（好似係）

我自己咁睇
拉膠只係踢走個波 稱唔上安全解圍，而且個波係拉拿果邊 ， 好易比沙擺脫追返個波 ，跌拉埋一齊跌都正常
但係整傷人仲笑笑口真係

plot 2/ plot 3

好似係pot3

3 確定左

佢係矛但應該唔係有心整傷沙拿

最痛係輸俾拉狗呢隻老戲骨 一下柔道就破滅利成個歐聯之旅

愈搞呢d野愈sad
張ching 真利
Lets go hawks

The injury that forced Liverpool forward Mohamed Salah to leave the pitch 30 minutes into the Champions League final has stirred widespread online anger among Egyptians. (@BBCSport)

苦中作樂

FB見到有人搞睇波團但係勁垃圾, 比人POST左出黎
有冇利子中左伏

Link?

屌miss咗kuyt慈善賽添

上個咩足球X報睇, 有人POST左出黎
我有朋友LIKE先見到, 搵唔番

仲踢緊

傳沙拿傷兩個月

Soource?

Mohamed Salah will be sidelined for two months by the shoulder injury he sustained during Liverpool's Champions League final defeat, according to Saudi Arabian sports administrator Turki Al-Sheikh. (@GoalUK)

愈黎愈鍾意一百分
見到佢撐住拐杖都喊到咁

埃及人會點對付Ramos

佢呢d真利迷黎

係 呢球特登引文尼上前撞 我覺得係想令文尼二黃一紅 睇番慢鏡真係好明顯 望後等文尼撞

egyptian assassin

比X post 左

發覺今日打機都燥d

轉會news

邊到?

BREAKING: Mo Salah will miss Egypt's first game vs Uruguay at the World Cup. (@youm7)

Ox子

6分波

1001

Ox子唔巧咸

睇到了,350蚊呃人,賺到笑

仲係好似失戀咁痛

應該會照入選
第2場先出。。

大佬 你唔好咁痴線啦

同垃圾利一樣 埃及冇左佢都唔掂

抽輸既水我唔介意，真係輸左，由你抽，
幫拉膠開脫個啲點都要同佢格

以佢國家地位，係一定選，你睇紐亞傷全年都選

佢唔選等如阿根廷唔選美斯一樣

好似施格臣咁

btw好似流料

沙地部長 埃及部長都話踢到

軒隊ig篇文又幾識講野
We are team .We will win together lose together , we will always stick together

但有部份sources傳緊two months...

沙地部長講。
但信埃及部長定信佢
埃及體育部長都話2星期

仲有
The Liverpool supporters are Europe’s best even if this season the team wasn’t.
You’ll Never Walk Alone

一場波後球隊四分五裂

其實都係屌卡同佢地分開左姐
其他真心無咩大失誤

BTW軒連相都唔識影,斬眼既

更衣室唔可以亂

係琴晚即時睇X光公佈
驚佢今日詳細檢查完先知大件事

Mohamed Salah will undergo an MRI in a few hours which will give an indication on the exact nature of his injury. A nation awaits those results.

諗起阿仙奴艾蒙尼亞同法比安斯基 無限LOOP果陣

仲要我地呢2件 比佢地2件都要差

傷感，睇Klopp賽後conference , 謝哂，有buy佢風格既記者讚佢先苦笑

BT sport賽後訪問，係第一次睇到Klopp完全謝哂既一面

Bbc 有考V4 老虎訪問，mood 跌到底點，唉！！

希望沙拿盡快康復，多謝利記今季比fans既衝擊同驚喜，收到哂，下季努力

今場都係卡一個出事

好難得後防4件 都無出事
下年買左人 應該最危都係老母同米拿

可能會無左主力

由季初比小學生笑到射破鏝

踢阿妓咁耐都未試過咁fit
點知又自己整傷左

佢真係好有心

相比簡 傷果2個月 一次都無過來現場 (拉蘭拿都有過來)

對利感情我諗好一般

未好哂分分鐘都扎住上

如果踢唔到真係灰左
今年咁多隊稀客英雄隊長都出事
佢啦，古里路又停賽，施格臣又仲係doubt

個記者點樣讚佢?

當年巴哥比人穿心都照踢
埃及咁難得入到，我估佢點都要踢

簡今日都仲未躝

有事肯定會打針上
一世人真係可能得一次

We are liverpool tra lalala

蛆又話會宣佈

傳聞一個星期 內去祖

大家和平分手

The best football club in the world

yes we are

When u walk ~~~~~

Walk on walk on~~~~~

其實差唔多
可能之後都一樣買大球會老將後備龍

OX 真利

With hope in your heart

Yes I am

And u never walk

alone

We got salah

Oh mane mane

And bobby firmino

以為你自己覆自己

Liverpool ~~ Liverpool ~~~~

好傷心牙

用利歌 叫春

可上youtube 睇傳神d , post match conference

唔係爭開post , ox子開

We are Liverpool

YMCA

YMCA